cctai班清癲到支持武力鎮壓

其實佢哋同藍絲有乜分別

本身就冇乜分別喎

樓主唔記得咗個嗰阿伯叔一燒？

兒登仔唔配有民主乜乜乜吖嘛得喇
點解縮喺波台開呢個post唔出去屌醒世人普渡眾生

光復美國

良知呀

咪玩啦，班波台狗叫有落都口窒窒，仲要佢哋普渡眾生